有冇Ching好掛住澳門D桑拿

2年冇去

蓋清係澳門有無漏過屎水？

掛住深水埗Yoyo多啲

Frankie De Jong

掛住yoyo?

我年幾無去過澳門大陸 d 越南妹

咁能貴 又唔特別

越南妹好好 第一次去果陣完左等佢收工仲一齊買餸去佢屋企煮食同訓
大陸妹就係咁叫拉埋佢家姐雙飛話幫佢開單

雞黎 你當人女朋友？

澳門都有yoyo 咩？

打令2玩過次越南雙飛

第一次唔識 仲每條女比左2舊貼士

條大脾筋勁緊

越南好cheap

去卓明樓

打令開番未？

係佢屋企有無再吊？